日本如果奧運收皮個經濟會點死?

股市大跌?
貨幣大跌?
買日本車會唔會平左

今次架仔應該都半收皮架la

全部日本妹拍av還國債

唔會內需夠勁

日圓不嬲都係俾外國當避險貨幣咁托高個價
唔係日本人自己影響到嘅

俾中國護照免簽
吸引佢哋去旅遊購物
（然後淪陷

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

全國中晒肺炎

內需咁勁點解咁想搞奧運?

本身都俾班代購同居日蝗玩到不似人型

唔延期真係收皮.
中國幾百個運動員去..

去d旅遊區同去上水冇分別

咪當日本跌咗筆錢，無乜嘢掛

akira再上神台

倉井空是世界的！

其實佢哋怕TVB收皮影響洗腦功力，所以佢哋先至整咁多頻道

唔會有事
日本政府會再發債
日本人再買返啲債
但經濟會再萎縮
啲人會更加唔想消費

推

唔知會唔會引爆債務危機
日本debt to GDP ratio一直都係世界奇觀黎

股市跌
又失落x年

安倍政府誓死不封鎖攪炒 奧運應該煲醋

不過7月先開始
好難講

唔會死

加入中國

運動完

直接對外輸出外勞

大丁都無

所以要修憲立軍

第時唔洗請印印
請架架服侍主人

好撚吸引

最好笑係呢幾年洗太平地 最搵錢嘅av都俾人搞到差唔多收晒皮
如果搞唔成就碌柒

活捉蒼井空

二戰前既日本咪係妓女輸出大國
香港都日本妓女墓園

唔知yen會唔會5算

經濟泡沫再爆破
日經返去九千點
平成時代1% gdp嘅增長一鋪清袋

傻既 加佢地簽證費 支那人照樣去

新宿donki迫到閪咁
成堆支那蝗乜鳩狗屎垃圾都買
反而中野秋葉原千代田多local舒服好多

有咁嘅事 ? Ching可唔可以講多啲

咁大型活動前期工作好多
我估最遲4月要做決定
如果果陣未有明確結束訊號
都好難放心去馬
萬一起東奧期間爆發
日本係絕對會冚家剷
而如果最後都係要停
愈遲做決定對日本既傷害就愈深

不過唔想取淌
相信冇左東奥會係人類歷史既損失

支爆先定日爆先?

直接禁全部播放再開埋循環播放

下世小心啲

都真係會好大鑊下
放左咁多錢落去點知冇人黎

主人你返黎嗱

表示機上有人有症狀，全機遣返

佢之前已係全世界招募左一堆義工，
而家就睇下佢會唔會BAN 晒支那既義工。

近代史上第一個無中國人嘅奧運

咪延期去出年囉 有乜咁大不了

到時實去多幾轉新地振興日本經濟

delay就得啦，都搞咗咁多年，等多年都唔差在

蒼字都唔識打就收皮啦...

有望 5 算

其實日本好難收皮,,,

安倍經濟學係近年帶起返日本, 仲要安倍做到咁耐首相, 就知道佢有日本人支持, 所以除非佢出道黑材料或者其他致命原因落台, 日本好難回落到經濟爆破年代

加上支那仁一有機會就到日本爆買, 好難死得快

如果搞到連奧運都冇埋就真係厲害了我的國

支那蝗, 打錯

一於杯葛支那所有運動員唔畀佢哋參加！

即刻用左屋企人個YOUTUBE AC sub晒

如果奧運取消
一定係支爆先
然後日本在輕工業、生活科技領域重新領頭
相比之下一個幾個星期既活動算得係咩

向中國索償

留名

講到搞奧運會要燒好多錢咁

小明: 太陽照舊 XXXXXX

睇返Rio Closing,安倍扮Mario 進場嘅、成個表演sale嘅活力同創意
就算四年後唔會去，多少都會期待
有邊個諗到會畀鄰國搞成咁

癡線佬再見

seed?

解決人口老化問題

浴火重生

升旗易得道都冇，有冇搞錯

除運動員外禁止所有中國人入境
奧運照搞，我諗唔會點死

幾月奧運？

原來我有潛質做日本政府, 早幾個月返Part time得2千零蚊收入, 但一路都找緊6-7千蚊卡數

到時支那就伸出人民幣之手拯救日本
日本正式成為支那既一部份

SEED

名？

屌ching 留低seed先好走

咪好似03沙士後搞自由行
香港2.0呀屌

last一句agger椎名林檎都有份既開幕禮呀 啲比賽就隨便啦，反而東奧本身更加係一場傾國之力既日本美學展覽

日本同時世界第一債主 所以唔會爆
你係咪債主丫

男人露點都計

到時啲日本古董車咪會冧價

5算

開放投資移民，即該無事。
位位一球美金。

奧運會本身已經係蝕大錢生意

日本差唔多賭曬未來幾年落去

延期都會重傷

中國送大禮

男人露左

題外話
長期找MIN PAY睇住自己個TU爛

等睇杯葛支那啦

有冇人講下日本為奧運做左d咩講到咁大獲

同埋搞唔成點解會收皮 想像唔到

上年買咗500萬YEN諗住佢到奧運會升
仆街仔安倍仲唔封關真係一鑊熟

會進入日本失去的第三個10年

太睇少日本國力

Ching sick ball

接收香港人去買樓就得！

準備變阿基拉

真心，想要名。

大丁嗰堆對中年人唔算幾易入口
sub左啲中年黃youtubers先

Update左
反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

如果堅係繼續搞同唔限制支那運動員
調返轉做第一個得中國人嘅奧運嘅機會大啲
全世界驚咗佢地寧願自己放棄唔玩

如果堅持繼續搞同唔限制支那運動員
調返轉做第一個得中國人嘅奧運嘅機會大啲
全世界驚咗佢地寧願自己放棄唔玩

有冇分析佢洗左幾多錢搞

我理解 日元係因為長期低息
個個都借日元換其他貨幣
外圍高風險就個個換番日元
所以股災就會升
所以加息就少d人當佢避險貨幣
好似係

講返又係喎
日本好耐未試過有一個首相可以做耐過3年

安培econ麻麻
利申dse econ5*

買yen 搏升值都幾搞笑

光復東京熱，振興經濟
所有av取消打格
叫雞合法化

jo晨
喔來自沖繩

唔比中國人參加囉

延期啦

fc2要變番無碼

取消支那港澳資格，就如期進行

中國人最叻食退燒藥做假

想㩒正皮hi㩒錯隔離sor
幫老母sub晒喇

日本經濟長期都好穩定

除非係爆到武漢咁令生產力下降

如果外國都咁爆發 全世界應該都玩撚完

穩定咁差 完全冇增長

規定中國運動員戴口罩

問題解決

係

戰後個社會發展得太早 2000年又爆左次 依家就老人潮 出生率低

Love you

講出黎咪騎左個post

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港一定死得快過日本

特登等架仔奧運先漏肺炎
都算毒

蘿蔔頭經濟差唔緊要，再嚟多次侵華戰爭咪搞掂囉！

買車肯定唔會平
事關以前日元弱既時候
車行係會用美元做結算

日本等緊奧運同世博2舊錢撐住
搞唔成等睇爆煲

你個名

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

旅遊業會死得好轟烈
為左奧運起多左好多新酒店

仲有D100

傑斯

日本中國 呢d人口老化地區
對呢個專殺老人家既病毒愛理不理
好似做野但係又特登漏d網之魚咁
有理由相信日本同中國政府想用黎殺老人家減社福壓力

有村架架

中野秋葉原千代田多local <-

我媽聽開呢堆

喂牙籤仔

中國日本省

邊位呀你

其實向日本本地買車已經超平

唔比啊

不了，會傳染沙士

花左咁多錢去維修國立競技場嘻嘻

經濟衰退持續多幾十年

概念圖(呢個post po左3張圖都唔益cd rom)

link

唔講以為你依個post每人派3萬蚊唔益CD-ROM添

求名

人地係內債（借屋企人）
你係外債（唔還會有手尾跟）

大有大搞，細有細搞
北京同倫敦既經費都差天共地
同埋好多洗費都係奧運期間支出黎
根本搞奧運就係勞民傷財
請問日本起左幾多個場館？前期經費洗左幾多？
311核輻射洩漏都未爆
一個運動會就撐唔住？
咩邏輯

連登仔既願望黎
日爆啲女做曬雞

香港死左未？

香港死緊，雞又唔比合法，賭又唔搞，死都要支那二三四線垃圾窮人做遊客
日本遲下仲有賭場，又有合法叫雞，酒店唔會死

香港依家係旅遊出入都全停，仲要交租。
就算執曬，之後咪又係有人開返間新嘅。
講到日本無一次奧運會就日爆係幼稚
講果個幼稚
信果個弱智

香港無呢單野酒店本身都死嫁啦
愈開愈多間酒店
依家D窮閪要黎都係深圳酒店住，個關口又咁方便自由出入
香港酒店轉左做比本地人開P，住一晚包自助餐比人愈情啦
呢到D人好搞笑，鳩UP講經濟又唔出街，爆房租酒店開P乜都未試過，就幻想中鳩吹
經日本收皮，不如驚係你搵夠錢移民前香港全面收皮好過啦

香港最大問題係周圍都有實力嘅競爭者
深圳，澳門，廣州
遠少少有上海，台灣，新加坡，東南亞
仲要無產業升級/轉型
一味靠勞力密集低技術去榨取人力
靠OT去撐起個GDP
短期內必然被深圳追過人工中位數
長遠睇甚至跑輸整個大灣區
至於日韓台新，梳，人地唔係同香港鬥了

香港最大問題係無人才
睇下連登就知平均水平係點
一個無人才帶領既城市必然係末落
長遠睇，香港有機會剩返金融呢飯，全民皆賭
吃喝玩樂賭

上面求番號者位位500大利是

包括指#42求番號者

內需佔～75%, 反而出口剩值得～1%, 搞奧運對日本黎講只係揾excuse 翻新/再發展東京，特別係填海區，誠品有本書叫"東京2020發展", 有講東京點樣因為奧運先有機會"發展"

cd rom又冇得睇

ching 追開星?

唔俾中國人參戰咪得囉

求名同番號

香港當年既成功只是因為周邊城市廢

搵左好耐 code係乜

1黎係大陸廢，鎖國，食大陸條水
2黎係因為戰後經濟起飛，食到金融同地產呢條水
3黎係因為有英國管，上一代又純粹當香港係搵食既地方，無本土意識

就算係依家既香港所謂既金融業都只係因為外資想搵個比較穩定既賭檯去兌換入大陸投資既籌碼先咁多錢黎香港。
睇中既從來都唔係香港既市場，睇中既係大陸市場，香港只係一個大陸同世界接軌，資金進出既窗口。即係中外屌閪，但又驚奶野，搵香港呢個condom隔一隔。
所謂大陸無左香港就無錢，根本係偷換概念，由以前9成資金經香港進出大陸，到依家跌到得返5~6成，可見既將來，只要有一個地方可以做到集資既作用，香港就無價值。或者直接打真軍，套都唔用。
依家美國都就黎迫到大陸開放外資進出啦。

香港沒落

其實唔係
沒落既唔係香港，香港點都會有佢既角色
假如無地方取代到香港，香港都仲可以做找換店
但如果有地方取代到香港集資，香港就可能淪為中共權貴純粹走資洗黑錢既地方，到時d樓應該炒得仲貴，生活會過得仲慘
有能力有技術有學識既人才會走曬
留返係度既基層應該最大目標就係考入政府，考唔入就終日靠炒賣賭去維生，飲飲食食，旅行。
更甚至既係因為香港本身就係靠低技術既勞工密集生產模式去谷個GDP
如果產業升級唔到，而大灣區又搞得成5G產業升級，到時香港人就要靠減成本去同大陸競爭(即係減人手減人工)去降低成本
最終結果都係被迫離開香港，搬入大灣區3/4線城市打工居住
即係只要一日香港可以維持到洗錢呢個作用，其他民生問題都唔係問題
中國唔係英國，唔會因為你民生惡劣，暴動下就會良心發現去改善社區

垃圾港
香港應交由大日本帝國開發

其實長遠睇，日本都係沒落。
只不過係時間問題。
除非有大變格，不過日本好過香港，人地係主權國家，有得話事。

日本老底深厚過香港好多

係鬼
人口老化咁勁
又排外
債又多
仲要有福島單野依家都係拖住
整個勢都係向緊下
依家只係全球印錢，夾硬印錢死谷個經濟

人地累積深厚唔話你知咋

可唔可以直接過黎富士做141…

係時候去接濟d日本妹教佢地光復日本 時代革命